唔明反連加特既人諗緊咩

其實連加特既人生就好似一個冇天賦既平凡人
用盡佢既努力去跟隨其他天才既步伐

佢冇特別快既速度、又有特別強既技術
又冇特別廣闊既視野，仲要唔太醒目

但佢知道自己先天既不足
用努力黎彌補
大家可以見到佢係成隊獌入面最勤力嗰幾個
跑動量又入，身為攻中又肯番到禁區防守
唔似前面班大帝唔肯跑
佢憑住自身既努力先可以喺一隊拎到正選位
跟本就係一個平凡香港人既寫照

但班反lin一句就抺殺咗佢咁耐以黎既努力

你會同舊垃圾道歉?

Agree

就係你呢啲人

淨係識j入球數助攻數

完全唔識欣賞lin既內在

佢射精好勁

負皮既人出黎講幾句

班友盲反 駁唔到

肯跑下就得，搵蘇樺偉去踢都得啦咁

會，對唔住。

我曼班垃圾連跑都唔肯呀

就係等緊你

無人反佢，個個都只係恨鐵不成鋼，其實所有人都愛戴佢

一啲天資都冇 幾努力都冇用

得個跑字
仲要跑得唔快
乜都唔勁
全能到仆街

你係咪打錯字
應該係無能到仆街

係廢撚到仆街

推

同埋我好欣賞佢好勤力
已經又要理youtube 又要理自家品牌
仲會抽時間去踢波
一個禮拜賺緊幾百萬港紙都咁勤力 真係好難得

黎踢西甲 一早變左球王 踢乜撚英超

用屎眼睇波都唔會迷lin啦

曼城拎樓主同我地交換好無

真

有時仲要凌晨踢波

慘能到